認真救命

跌咗啲銀行信 點算 會唔會有人用黎借錢 好好好驚